你唔係以為啲狗拉白衫係要交人呀？

有冇諗過啲狗拉人只不過係為左保佢地直到727過左呢，啲post成日都話又唔好打又唔好拆，話啲鄉黑蝻亞狗好撚好揪，你諗下先啦，人地好打極都打唔到幾萬人啦下嘛，就算係，啲叔父真係唔撚驚比人一個唔覺捉左出嚟揪咩，到時話知你有支軍隊都冇撚用。

仲有記住對面一動手，我地一定要還手，咪撚又幾百人圍一個但又唔撚出手